政府，popo, 示威者局勢

今次張建宗單野，明示佐點解唔設獨立小組係因為受popo威脅。popo咁惡周圍咬人你話無上面支持無人信，政府無能力搞佢。

依家popo已經犯眾憎，不論商界，現任前任公務員都表態支持獨立調查委員會，我地矛頭繼續指向popo，等佢繼續亂咬人 ，成立委員會的機會就會愈來愈大

要記得popo只係魏晉仔，你睇佢地做野有無經大腦，出信有無思考。

咁即係點
-文宣繼續做野，揭露popo惡行
-避免增加戰線，孤立popo，就算對鄉黑都係針對同popo有關係者
-善用公民權益，有乜事一定要報警
-be water

長輩圖呢，黑警搞獨立架空777喎

大家都眼目近日元朗新聞
咁都可以指麇為那 癲倒是非

大家自問一下，
做下心理功課，諗下應對，
以免入村變入侵，又有人保家衛國。

1. 有人沖入，你跟唔跟
2. 村入面有人撩你，你沖唔沖
3. 有人打完手足，龜入村，你沖唔沖
4. 有人捉左手足入村，救唔救！
5. 警察三面圍迫，焗你入村
6. 圍村要交人，圍幾耐，點進行下一步
7. 如果非法遊行被捉，點做？
8. 今日瘋狂捉人身份證，
然後對比電訊商資料點應對。

一定要記者
拍片紀錄係最強大武器

一定要先禮後兵
有聲公講清楚發生咩事，唔要得口號。
就算手捉被人捉左入村！

AO EO 一定要令運動成功 ［長文］